見到手帶人 想知點做

如題 6/6/2020 1800 美孚黨鐵往中環方向長沙彎站落C214卡

上連登開POST

廢物

拎手機
大聲屌9佢
要全車人聽到
咪撚俾佢出到去
逼班職員報警
咁都要問
你會唔會太廢

你講句哇手帶人呀都唔方會有人企近佢啦

當場大叫中國武漢肺炎

上得黎開post問都知咩料